有冇巴打係廟街買過印度神油？味道如何

幾錢？？？外搽定內服

食用
一般用喺咖喱